點解我隻龜乸甩尾

好驚 我沖左仔尾走喇
佢有D唔想郁 會唔會生返出黎
或者會唔會佢有唔舒服

help

點算呀

有無圖

終於有人問

沖左條尾走

影隻龜個屎忽黎睇下啦，係咪屙左舊屎咋